有無人買錢七但係要泊室內？

為左方便揸部ae110 但要泊4千蚊室內車場

我部車1xk 照泊室內停車場，半年停車場錢仲貴過架車，不過廢事泊街阻到人又唔洗擔心抄牌

有品

我為咗揸架錢七直頭買左個車位啦
有幾奇？

Jazz 05 泊緊停車場，方便拎車，又有得拎水洗車

掉架車去曬，整車錢隨時重貴過你停車場

曬咗成年 除咗撞車之外唔知有咩要整

錢七都可以keep得靚 新車可以五年外款似去咗伊拉克

錢七仲整? 楂到跪底劏咗佢算啦.

有乜問題？
唔通買架車返黎要泊老閪咁遠既爛地場
跟住落雨要坐的士去拎車？

除非你住house就話者
我樓下一個車位夠買架細牛
一樣有人日日揸緊架舊Lexus錢七

抵啦 好過租
又會升

買又唔同喎巴打
算係自己資產

連登100個講AE110 都唔知有冇1個真係揸緊

25歲 P牌 想出架AE110 全部9成唔受保 同勁貴

係直頭除咗消耗品之外未洗過錢整車 都唔知曬得多就整得貴係咩理論嚟

抵啦 買車位係一世
第日唔撚渣車都可以放租

擺街日日要擔心俾人抄牌
泊停車場可安心訓教

冇錢 我揸得ae86

我架錢七都租左五年車位
計返到150000$-180000

屋企樓下有架白色細牛日日泊街 有時見佢7點就泊到過夜

標板中控膠邊噴油

泊街哂得多標板好易有雜聲，兩星期要打一次蠟

咁做唔係為架車，係為自己對腳同生命時間

10年車照泊室內，方便

有錢佬好仲意揸架陳年es300